有無可能將黃之鋒拉籠入港獨派？

老實講，我唔係幾相信一個香港年輕人經過咁多事之後重會認自己係中國人，
可能其實佢個心入面都爭扎緊好耐，但係埋左左膠咁耐唔係幾好意思過檔，
特別以前串過革命無可能，但係佢唔係長毛個D老左膠，
如果佢入埋港獨派以佢個堆光環可以更容易得到西方幫手，
民族黨、本民前呢堆本土獨派其實有無諗過拉籠佢？

$$$

暫時唔可行

我覺得有可能既，當佢有一日發現只有港獨先係唯一出路

呢一日要推前既話，要有非常明確既證據話比佢聽果本身果一套係唔可行
不過佢係好堅持自己信念既人，唔係咁容易會轉去撐港獨

佢既自決主義
係要自決d 咩
個人觀感佢係一個隱藏既港獨派

其實問佢最終目標係乜佢會答乜野？
行返真正一國兩制？2047佢想點樣？
香港老一輩用左三十年證明左中國係無恥無賴點解重要繼續行舊路

自決又好, 港獨又好, 喺共產黨眼中都係同一班人

我都有同感，
特別而家中國將所有自決派打成港獨派，
獨派應該襯呢個時候將自決派有意無意都拉成獨派，
明確點出香港只有獨派同建制，中國唔會容許你有說話權
左膠係呢個時候就會兩頭唔到岸，一係痴埋黎港觸，一係自己收皮

自決香港永遠係中國一部份

因為基本法無公投過, 所以佢要用自決去令香港被吞併成為符合國際法

其實邊有可能有真正嘅自決派我諗佢作為一個正常嘅年輕人，應該都係獨派。你諗下一個人嘅取態一定係一個目的/最終目標，例如獨立、一國一制……自決只係過程自決同港獨、一國一制都冇相沖

又冇得話拉成獨派既
大家各有各做
一班R 中年傳統泛民支持者
一班R 年輕人
最重要係大家唔好阻住大家

其實朱凱迪、小麗老母個D所謂自決派根本非常空泛，
問佢一條好簡單既問題佢支唔支持香港獨立，
支持就係獨派，唔支持就係建制/泛民，就係咁簡單，自乜勁決

或者咁講
依家既獨派欠缺一個有力既論述
所以就算你搵本民青 Heidi 小麗老母 講港獨都會比較空泛
但係民族黨都廣招人寫眾議
咁又唔洗咁灰既

黃之鋒終要面對呢個問題
「就算比你有自決公投你會投乜」

我希望佢地早日意識到如果係永續一國兩制，就只會好似而家咁，一步一步比中共進逼

如果佢地肯轉向港獨，會係好事，我唔介意佢地和理非咁支持港獨

其實佢要坐監已經係對佢當頭棒喝，
一日香港上面有中國，一日香港都會有大量中央爪牙幫手打壓，
和理非唔係問題，最緊要係佢入港獨派

今日去咗遊行，見證都黃之鋒嘅威力有幾大，好似唔少老中青都因為佢先出嚟（當然唔排除因為今次都有聲援本土派嘅人）

港獨派精英好幽默

不過黃之鋒的確勁梁天琦好多

明白你地想要

呢個係熱普城既講法
眾志果種自決 無反對過港獨立場

其實今日遊行中
講 港獨同 唔講港獨 既比例大約幾多到？

當日928啲人出曬嚟, 某程度上都係因為黃之鋒俾人拉左

叫柒巴桶佢菊花

佢坐夠一年 (加監) 後, 可能先會訓醒放棄大中華

要等佢覺醒, 獨派先有光環用

一早已經討論過唔WORK,又要再LOOP多次
獨派幾時先訓醒

講自決，公投之類，中共好驚，點解？

因為當年蘇共只有一次公投，就係改革原有蘇共變新蘇聯，同時下放更大權力俾加盟國

當中有分離主義地區，最出名當然係波羅的海三國，都係用和平手法同民族主義為主

最後公投九成人投保留蘇聯之名，改革蘇共

當年呢一著令蘇共保守派系不滿，繼而想發動政變，結果政變被阻止，但俄羅斯率先宣佈獨立，當時有好幾個加盟國已經有獨立宣言同起草緊憲法，但仍未實質獨立

中共點解咁驚公投，獨立，本地修憲，因為佢好驚行返蘇聯條舊路

不過而家最大分別係，蘇共去到後期經濟崩墤左，但中共係世界第二大經濟體同世界上最大的工業輸出國家

所以想係中共統治下獨立，比當年蘇共解體更困難